聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

就係天水連線伍健偉，請大家Like page 支持下佢。

自推

天水連線一直無縮過

推

e家先得10000咋
大家快d like 佢fb

17000 了

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

On9

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

咁辛苦先光復自己個區 ， 居民授權比你做區議員，依家因為like數辭職？

咁樣做值得咩

唔值

有冇巴絲打幫手share 佢的政績出嚟

灰心意冷掛，但都盡力like啦

like 唔係問題講真
但咁大個人做野咁意氣用事

何已完老母個墳頭同埋佢個爛鳩office 裝修好未？

幾多歲人呀！唔夠like辭職?
你議員來，唔係明星

唔想少一個本土派

太小朋友
做咗區議員就成熟啲

如果今次好快達標，不如下次玩follow數仔

宣傳作用應該會大左

港豬踢一腳先郁一郁 有西意思咩 夠LIKE更加唔想做

好似24歲

屌呀 得兩萬幾

係，希望佢明天瞓醒會成熟啦

做乜鳩

新式呃like方法

唔想小既唔該佢del post，香港人可以當無見過
做議員咁多野唔做，係度呃like

講野咁小學雞
不過我都支持你

你叫人LIKE OK
用辭職係唔係on9

上次黑警個page立即幾十萬人LIKE
用個LIKE數黎辭職真心on9

咪係 區議員不如留低幫下市民好過

雖然呢啲tone係唔太好
但你實在做過好多野

照like

頭先得9000, 咁快有2萬幾啦

Pish

有少少ON9

liked

真係有d 小朋友

選佢出黎
真係唔係呃like嫁。。。

加油啊

Push

屌，幫推

push

難啲喎ching

利申： like左

俾佢呃下 like 啦，佢真係好需要我們的支持呀

太 on9 ... sorry 不會 like ..

推！已like

多謝你

哦 把自己看得.jpg

多謝

Liked

幫市民？搵何君堯幫咪得 人地13萬人like
佢得2萬 唔該收收皮先

幫推

thank you

Btw like左

過十萬真係有難度
Btw support

咁share埋呢

雖然係發悔氣咗啲
但照like

弱智 睇like數
當初投你入去嘅人點諗

當支持下 比個like 先

on9 but why not,
我就知唔可以衰俾條何妖睇！！！

幫推

我都覺得有d 難， 盡力啦，香港人再創造奇跡嚟睇下

辭職有d on9，btw，點都like左先。

再推

天水連線做到野既 支持下

三連推

點都好啦 㩒嗰like啫 好快

四連推

好撚幼稚

五連推

like咗先啦
成班咁多嘢講
啲黃page成日話要like又唔見開個post屌

多多L 謝

天水連線一直都好努力做好多野
印象最深刻係當時佢地整個入境關卡幫支国人探熱

冇撚腦。人地大撚把網軍,買like。
你贏左人地會點？冇野架。
你輸左就要退出？冇野呀？
雖然我都like左，但下次真係咪撚咁on9

雖然有呃LIKE之嫌，不過照LIKE

幫人推下

係，呢句啱，唔好衰俾何妖

可唔可以成熟d

市民授權你做四年 你自己亦都take左呢個責任
依家話心灰意冷 咁當初就唔好出嚟選
唔係反送中 佢哋班騎呢怪邊有人選

推咗先

啱啱like咗都係得2萬幾

LIKE唔落手
掙扎左成分鍾
屌

Like 咗
但有少少傻
Fb like數，上網比錢買就得。
陣間對家出錢買like
自己真係局住唔做
選你個班出黎真係心諗

thanks

牙k

仲care埋呢d幾多人like，幾多人follow啊呢d數字

真係唔夠like數而辭職既話

對家真係多撚謝曬

on9...意氣用事

有啲衝動
不過like咗先

但係佢輸左
一係交換囉，比Like佢，議席比番何妖

Liked tui

我都明，幫手呀

人地投完你 宜家玩辭職 冇撚腦

曲線呃LIKE
同D IG女話唔夠一萬LIKE 唔再POST咸相有咩分別

on9仔 呃like就呃like喇
咁撚樣叫為香港人發聲

佢要辭就辭囉
立法會議席都可以唔要
區議會又算得啲咩?
佢係自殺緊自己既政治生岸

真係好撚on9

國際線有任 請每日推Post

呢個POST俾藍絲見到就好笑 一盤散沙
叫你俾個LIKE咋下 又唔係要你做D乜

我再推埋po 又like埋個po呢

咁多人淨係屌佢幼稚 又唔諗下人地做幾多野 幾大壓力
人地都冇笑你班keyboard fighter 淨係識上網好嬲好嬲啦 連登仔

呢啲先係議員

大家快d同我like 伍健偉

雖然有啲小學雞，但見在做咁多實事
照Like咗
下次唔好咁小學雞...

因為個like數而辭職
咁你不如走啦
選民授權你入去就係為做個代議士
Like數代表到啲咩
係唔係逼人要like follow你？
咁同共產黨有咩分別
咁意氣用事嘅區議員做唔掂就走啦

黃店告急果啲又唔見咁撚多嗲
黑警page要幾十萬like又咁快俾到
而家叫㩒個制屌到咁行

比左了

佢係咪冇諗過啲like包埋大陸人同奶共新移民

咁在意like 數不如轉做kol 啦
前線打仗後面派膠

做乜尻

多多L L謝

終於有人ON9過泛民

有道理喎

樓上成班冷氣軍師屌人就叻
做到心灰意冷又唔理當睇唔到

推左先

已like

樓上成班冷氣軍師屌人就叻
打句說話指責有幾難
人哋做到心灰意冷又唔理當睇唔到

迫鳩我like 不過各區人士都like 單一選區都未必夠何妖多

原來一早like咗

人哋樓都賣埋出嚟選

Like下鼓勵下同路人都屌9人

睇下人地個page之前做左幾多野

有啲人剩係喺屋企指手劃腳

香港點解輸

因為唔夠團結同guts 呀

done

一事意氣用事
大佬你係一人一票選出黎架
同何妖玩泥漿摔角

咁大個人仲發埋啲細路仔脾
你個位喺香港人一人一票投出嚟
原來冇十萬個Like就可以唔要
咁你都喺咪撚做啦

90後MK 長大後

雖然意氣用事 但佢真係仆心仆命

咁呃LIKE都有既

係呀，就係咁on9呀。

做咩尻 ?又代表到d咩1

係勒索

想我地驚
想所有人敢怒不敢言
仆街

天水連線真係好勇

大人黎
真係好小朋友
市民選你出黎嫁，咪以為個位好易得黎咁

立法會同區議會唔同喎，唔好睇少區議會

元朗班區議員又諗住開波啦

佢嗰區中產區嚟㗎喎

依家facebook有無得洗ac

On9
選你入去辭職？咁你果區點算？

唔贊成唔夠like 辭職
但都幫佢like啦

係 on9 又點嘛，你唔on9

落個咁既賭注？

區議會，新西係絕對控制
少一席，驚閪呀?
定你想話立法會權力細過區議會?

乞like冇問題
問題在佢用一個發悔氣嘅口吻，仲用辭職嚟威逼，觀感上真係令人覺得佢好撚幼稚唔成熟。咁係咪最後少人like就可以背棄選民先？真係因為咁就辭職，何妖瞓著都笑返醒

同D白痴都多like
做乜要咁貶低自己呢

LIKED

點會搵個對家既人黎比事實上個社會係有咁多藍屍 李慧琼子都高票當選啦 自己努力啲做多啲事 咪出名囉

29k

小學雞行為
啱啱like 咗 但我一星期後會unlike 返
輕言辭職對唔對得住選自己出嚟嘅居民

何妖同果班藍kol用錢買bot架ma 支那數字野有乜好比

利申: 已like 咁簡單既野一定支持左先

人地話辭職就好唔理性

要你香港人禁個like啫夠唔夠理性呀

多謝，推到佢10萬like.就等我們創造奇跡嚟睇下

一早like咗
推

29000

係，香港人要賭贏

分別係共產黨唔會辭職

有冇人諗過係激脹法？
俾個like 有幾難 未like即刻like啦

齊上齊落呀大家

推！

on9文宣大法得未

呢種草船借箭法好核突，相信當下有唔少人係咁樣認為。

天水連線點計都唔算係係後面派膠下話

如果把自己看得不重又洗咩號召大家一人一個like 呀

利申 一星期後會unlike 返因為唔認同佢行為

Like左 下屆唔好選plz🙏🏻

like 完

何妖FB買LIKE架,有咩好鬥

屌人意氣用事
所以連登仔最理性
危險既，唔出
犯法既，唔做
上街遊行，不了
太理性了

唔係講平時
依下真係...唉...
自貶身價同何妖鬥

呢句講中point

岩岩like 左 已經突破三萬啦

佢辛苦佢付出所以佢幼稚就唔屌得
有光環護體
而你又知你講既冷軍又無付出無辛苦既
細路仔咁個腦唔識轉彎諗野

連何妖/黑警個page都咁多like 的確令人心灰意冷嘅

Push
讚咗！

好嬲好嬲，比個Like，不如直接比錢買Like
寫定信辭職啦，選佢嘅選民，有無事前咨詢過

手足有啲格調好喎 唔需要同何妖呢啲買like嘅比
利申like咗

like唔係問題
而家係佢威脅同情緒勒索
郁啲就辭職 當初投你黎把撚
洗咗我個票

你以為佢啲like係香港人咩？大陸人同假like黎架

P仔想推

呢兩個pages有14億人加持，咁多水份

比個like支持下有咩所謂 佢做既野遠遠唔只一個like

笑撚死人咩連登仔
咁細嘅事都要兩邊互屌
like完share完咪收嗲嘈乜野
想知人政績自己search

一早like咗

我都係甩p 冇耐

唔好呃自己啦
有14億人就唔止得10幾萬啦

而家叫做送子彈俾藍絲

贏硬點算賭

今次幫下你，下次唔好咁衝動，你以為自己777呀？講過可以唔算數

佢係咁
你睇下佢同其他新當選議員係poly出面個次幾激動
不過好落力幫手足

果然係香港人
需要你做少少野 就第一時間一定用屌鳩人先
而唔係行動解決問題
香港人係呢一方面真係太團結
見到咁既場面 我對香港真係充滿希望

like 咗

得罪講句
搞到好似飯民叫人含撚投票咁

咁佢肯定要辭

未必
佢贏初選

對家買like架

班人好撚煩 㩒個制都要屌一大輪
好相信何妖出呢個post啲留言一定喺支持

其實講到尾都係想支持自己人 唔洗諗得咁多

我諗佢係想更多人留意佢，唔想太多人去繼續聽何妖嘅謬論有可能係佢想自己fb多啲曝光率掛
Anyway like咗先

真心連登仔咪撚盲撐呢啲on9啦
做返正常崗位要做嘅事啦不如

你夠多人靜雞雞like完佢咪冇子彈囉

屌like？
Like左

人有感情所以可以理解
槍口對外啦各位

lm

投過佢既表示，睇見佢做左咁耐都無咩人識好慘，明明佢次次都仆心仆命

鍾意咪俾個like唔鍾意咪唔好like 咁都要吊

DKLM，就幫佢LIKE啦屌
但好心佢無撚咁ON9啦

兩件事有乜撚嘢關係

推 差10萬
大家快啲share去ig fb 叫親朋戚友like手足

咪係
㩒個制仲以為要左佢條命
咁都要屌一餐
意氣用事姐
係人經歷完單咁嘅野都火滾啦
佢又唔係set個無可能嘅目標
嘈乜撚野
多like數多d reach唔好？

係，認同，初選得2萬票

老實講，好多手足為左今日呢單野已經好煩，唔好無野做又拎個議席黎玩 要手足曬時間幫你宣傳，為件事好有好多方法，我唔覺咁做有咩用

唔好理佢個行為係咪幼稚
首先佢做議員真係好有心
區內做嘅嘢好多 一有事一定見到佢係現場
但問心如果連fb都like唔夠十幾萬
係咪比到借口對家先
先唔好理何妖係咪買like
200萬人揾二十萬個人like佢個page
唔係好過份啫

唔得 要like都要屌幾句先

連登仔眼裡所有野都係缺點
屌人 意氣用事
唔意氣用事既
未會好似泛民咁有立會人工袋左先lor

係呀，今日真係勁嬲，嬲到無野講

咪即係另類情感勒索
選代議士出黎要脅返選民
荒謬唔荒謬
辭職啦好行唔送

p

好on9，咁在意like數做乜？政府新聞網呀乜乜柒柒嗰啲成幾萬人follow，又洗唔洗話好嬲好嬲，叫人follow佢如果唔係又辭職又盛咁？

選佢入去, 原來係係為咗比佢唔開心嘅時候可以用辭職嚟r like , 以助佢平復心情

推撚爆佢

佢仆心仆命 依家你話佢R like都好
叫晒人like佢先講

屌囉。最緊要like 完先屌

32647 now
香港人唔好唸咁多，就當信念公投。
推到去過百萬！！！

哇 呢個PAGE 當初係同香港警察個PAGE 鬥多LIKE

有40萬個LIKE 好幼稚呀真係

中共果D幽靈帳號只要佢地想 幾百萬個都輕易做到
有D唔夠理性 幫你LIKE

柒頭又話不分化 不完美 可改善？
唔喺食黃店就套用唔到呢套理論嗱？

勒索咩....

Btw 梁天琦FB page都少like過何妖架
大家順手課埋like比堡主 天琦 國師 陳國強

已like
幫推

有冇咁戇鳩
柒到要乞like
啲like數算係啲咩咁在意

情緒勒索
應該係一時衝動
希望佢做好自己

利申：已like

當初又勁又盛
原來出抽水post先唔會俾人屌

大佬,成熟少少, 一個無論點講都好,都係一個立會議員, 仲有藍營先天無腦支持, 一個區議員, 加埋黃營咁多派, 仲要係一個素人,個位點樣得翻黎,大家都心照.

再創奇跡啦 屌

上面班人到底係真心膠定pr
又情緒勒索又幼稚bla bla bla
大佬又唔係叫你傾家蕩產比條命出黎
fb㩒個like都咁撚多嗲
咪當人地真係忙完成日灰鳩左想多d like當係支持佢囉
咁都搵野黎屌

佢有無話唔夠like就乜乜柒柒先兩件事嚟
利申like左

超孚我想像呀

咁辛苦投出黎
為咗呃like講辭職

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

之前黑警個fb page都可以推到上40萬
依家佢差10萬like就多過何妖
我反而覺得佢係相信我地會幫佢like到多過何妖喎
件事好簡單就做到 成功咗又可以提高番士氣同唔好俾何妖咁招積
大家記得叫埋朋友一齊like佢

上面班傻仔話唔好like 伍個班 有冇LIKE到呢個page呀

多謝，應該係一時衝動

所以對家幾個kol出現率高啲
我見有好多議員得幾千like 仲代議士

咁佢又講得冇錯喎
做得區議員真係要做好自己本份先
對選民承諾都好重要

第一次見，liked

唔夠Like辭埋一個民選議員位置，完全兩回事

推！最後唔夠13萬唔知點算
進退兩難
13萬姐 香港人

唔緊要啦，屌細力d

Gogogo

核突少少就屌到咁
有機會一槍射尻雜種使唔使去教堂懺悔先？

呢種方法唔應該鼓勵
呃曝光唔係用情緒勒索

利申：Like 左

我覺得唔夠

咪on9啦，又係呢啲理論，錯唔通唔屌？

好撚識玩

低能，浪費選票。
同啲假fans鬥多like ?

心照就喺天水連線做得好撚多嘢

唔好一時之氣
點都好 liked

一直有like ，但冇咩留意佢
希望單野變關公災難前解決

呢個天水圍連線d人成日都咁小朋友
like咗啦，怕咗你

到時唔夠你荒佢會辭咩 咪話選民玩留留低囉

咁大個人都on99 我係當區選民真係紅都臉哂

信念公投，liked

Push!!!

上年區議會太多人混水摸魚
我果區果個落選咗都仲好俾心機做
選到嘅就輕言辭職
而家選佢玩fb咩

我有信心會過138000個like!!大家支持佢啦！

每f5 一次都多左

老實講, 論配唔配得上個位 佢可能係全港區議員做得最多嗰個, 我未見過有區佬可能做到咁, 由幫區民代購各種本土產品, 搞回收站, 洗冷氣, 幫裝修. 我真係未見到任何一位區議員做到好似天水連線嘅人咁。

佢係金水圍黎講真係好勤力
有咩事都會見到佢
凌晨有事都一定出現。

佢係值得更多關注嘅

雖然唔同意攞議席黎賭，不過請多多支持

是非要分但係由上年開始已經講緊對自己人要態度好少少 更何況唔係犯咗咩大錯

講撚咗年幾口水都乾
語氣好少少 be humble ok？

你睇睇天水連線啲區務先啦, 全港一定冇人有佢地做得家好

叫人比個like佢都叫勒索
勒你老母索咩
對同路人多一分包容多一分支持唔得嘅
鬼唔知佢咁做係衝動左咩
衝動完後先慢慢話返啱囉
係人地衝動嘅時候屌黎有撚用咩
係做得唔啱呀？咁又點？
like完 過左何妖 天下太平 完左黎勸返佢下次唔好咁衝動
講完

佢地真係好小朋友

我嗰次凌晨係bot話佢地知有人自殺, 5分鐘後已經話出緊車去元朗

佢當選區選都係得4千幾票，一個區議會選區有幾多人呀？過兩條街又第2個黃嘅區議員啦。

佢話200萬人黃，要10萬like唔過份，但區區都有黃議員落力做野，唔通個個又要求冇十萬like就quit咩。

佢可能想激將法同何妖抗衡，但講白啲其實當初區選，同選區打贏何妖嘅都唔係佢啦。

到立法會初選，新西除咗出名嘅朱凱迪，第2高票(35,513)嘅本土張可森咪又係得2萬like，人地仲要成熟好多。

已經講咗成年對自己友態度好少少
咁少事都係咁屌 自己諗係咩人

我都冇信心過到開post 得9000

唔夠like就辭職唔叫勒索？

乜原來唔夠like數就唔洗幫市民
咁係咪唔夠like數連佢區議員份糧都唔洗出

pish

閣下真膠定假膠

岩岩開始姐....

咁樣呃like有啲創意喎

ok you win

like左

大家都做緊野😢😢

係呀，就係見佢真係好搏命，所以幫佢推下啦

依樣真，佢真係好痴線，為咗保釋所有手足唔撚瞓

真，作為天水圍人真係好佩服佢！

like左
不過佢真係匹夫之勇，最後要辭職，佢愧對自己個區選民囉

Liked
叫咗d fds幫手like

戇撚鳩，喺度借件事黎情緒勒索，谷自己facebook 既like數，真係好肉酸，慘在有班戇鳩仔真係走去like

點可能咁短時間增加到100000like
已like

仲要晚晚唔瞓係ig陪人傾計...

批評嘅之後再批評
Like左先

認同你，但就呢個comment你睇返上面，支持個啲咪又一黎屌質疑個啲咩冷軍keyboard fighter，情緒勒索緊仲大條道理，尊重喎

咁樣呃like?

推呀！

唔係話佢上任後無做野, 只係佢個位點得翻黎, 作為素人, 有好大嘅原因係歸功於咁多位手足, 而既然佢代表選佢出黎嘅人, 有必要為咁樣就要辭職? 如果一個禮拜後, 真係唔夠,佢係唔係真係辭? 佢同一班網民搞天水連線, 而佢已經成功當選, 身份從一個可以上網9up嘅網民,變成一個區議員

如果聽晚都無8萬，好落FB廣告買like啦

liked
做法唔完美 可接受

多謝你諒解

其實想知like完又點？過咗何妖又點？

所以佢勒索左你d咩
一個like/一百萬cash/你條命？
佢想勒索咪由佢任性下囉
我唔係當區人間唔中都係各個途徑聽到佢個名
佢有幾勤力唔使講啦
雞毛蒜皮到咁嘅都要屌一餐
有常識都知衝動緊嘅人點講都聽唔入耳架啦
等件事過去之後先講返佢唔啱囉

岩呀 黑警個page都要鬥多啦 大家咪又係去比 又唔見屌
之前仲話要like黃店啲page
撐返同路人比個like都唔得咩
佢又唔係無做實事 天水連線做嘅野都應該多過好多人 值得大家多啲關注嘅 佢地做起事上黎多啲人支持都易做啲

雖然話辭職係有少少小學雞

喺你諗到香港咁少藍絲

我區區議員都做好多野，唔係全香港得佢辛苦嘅嘅。但人地唔會咁又開post發脾氣囉

去唔到FB，死左?

屌同路人仲勁過屌藍絲.....團結一致啲啦🥱🥱

覺得佢on9都要含淚like? 成個畫面咁熟口面？

都喺果句不完美 但已like
有咩要改就好聲好氣講

Like 哂天水連線

已like，推

Reddit upvote ⬆️

原來真膠
搵個tool睇下呢兩個pages fans來源，你就知了

癲佬嚟架

咁都算係一種表態嘅

咁就情緒勒索？同路人唔洗咁呀。。。。🙂
槍頭一致對外🙏🏻🙏🏻🙂

有deadline應該得既，日日都吹雞

仲細咩，攞呢啲嘢嚟鬥氣！你老母林鄭夠無like啦

like左先算

我無話佢唔做野. 只係唔鐘意情緒式嘅思維, anyway liked

係呀，我係on9 咁又點啫。

咁不如like哂全世界啦
邊個政治同路人 唔夠140K like就摺埋

鬥like無問題，辭職真係唔尊重投佢嘅選民

希望下次搵第2樣呃like啦

係囉，香港人就係咁中意屌，乜都屌🥱🥱🥱🥱

係呀，like 完先屌

好多人仲要起曬鋼咁幫佢護航
真係冇眼睇

做法唔支持，但照like 左

元朗區世界大戰

雖然今次佢好小朋友，但我都會支持佢

做咁多野都唔夠何妖多 like,
條氣唔順好正常

幾多歲呀咁樣呃like我寧願你讓返個位出嚟喇

何君堯自從721之後有邊個唔識
相反佢一離開天水圍真係冇人識

係，真係唔應該話辭職

花式呃like
畀佢成功呃到

我有份投佢票架喎
而家佢話唔夠like就唔做
唔係勒索係乜
勤力就可以咁任性得？
佢仲有3年仼期做區議員服務街坊架囉

好心柒少陣啦
做埋啲嘢咁撚戇鳩好意思話自己從政做代議士？
Like數就肯定唔會夠架喇 一係學何妖咁買like囉
睇你下個禮拜點收科

得啲mk仔mk妹咁著緊自己幾多follower

已like
推上去

喂，你自己話佢唔係勒索先，我問返你咁唔叫勒索叫咩，你就答我咁佢勒索我啲咩，使唔使叫生叫死。
話知佢勒索咩啦，一個like定一百萬都好，唔係勒索呀？宜家唔係一唔一個like嘅問題，佢喺用辭職要脅民意授權俾佢嘅成個黃營市民呀，大佬。
就算俾佢多like過何妖又有乜意義呀其實？

乜依家on9仔都做到議員

點解佢要咁睇低自己？

香港人真係易呃

推推推

地球post講呢啲 個肥佬智商過唔過70?

會唔會意氣用事左啲，選佢出黎比佢呃like？

多謝ching 幫手寫咁大篇文，即刻多人識佢，增加人氣

呢D先似樣

仲要鬥人多永遠都係支那人強項
係敵人有優勢嘅戰場上面同佢打 老老實實真係唔明智
如果嗰班支那人而家吹雞係咁讚何已完 我哋真係輸咗唔通佢真係辭職呀？

含撚啦 辭職囉屌 同人講你唔夠like 所以辭職囉

又唔係咩政治大明星，搞呢d 根本多撚柒餘
d 年輕區議員特撚別多呢d 戇鳩野，個個睇到自己天咁高

條友出咗天水圍有幾多人識？ 少like 好撚正常姐
同埋新西朱凱迪有180k 點解唔講呢？

屌真係冇眼睇

現實啲講 政治人物要曝光率都係好正常姐

伍健偉做既野絕對唔小

如果我地香港人連要十萬個like都做唔到既話

又怪得邊個?

咁你屌完佢又點

聽都未撚聽過

呢舖係小學雞
但作為元朗區居民 睇住天水連線呢大半年做既野
佢地多啲like多啲reach係值得既
假設陰謀論搏出位
搏到下下通宵幫手保釋送飯 被捕
個like抵俾你啦

當然呢單野希望伍議員反思下
作為從政者對你期望更高

推!

本身like咗，見到佢打篇咁嘅嘢即刻unlike講真司馬昭之心你好嬲但唔係搵個區議員當玩呀？

何妖啲like唔係黎自一個地區
你區議員得自己地區識好正常
要咁比較？小學雞？
然後為左個like仲要唔順氣發細路仔脾氣
幫你今次下次又會唔會再要脅啲咩呀

吹到二百萬人反送中搵10萬like個同路人都等香港人不如滅族算啦屌

討論區唔撚俾討論？你on9?

即刻推撚爆佢啦

Like數唔代表明一切既
已like

咁樣呃like

但我like咗…

係囉，要屌自己靜雞雞屌嘛

九唔搭八到

呃到你未

我unlike咗，屌你老母睇錯你

Pishhh

其實無意義呀
老實講我都好明佢心理
經歷完咁多痴撚線嘅事但係又做唔到太多野
個人實會灰會嬲會唔開心啦
佢睇落都係搵個地方發洩下
我地可以做到少少野互相幫助互相鼓勵下有何不可？
佢今次嘅行動我都唔同意架
不過點解要對人咁苛刻啫
都話囉有錯嘅事後再理
上面自己講野都好inconsistent因為我都好嬲好嬲
當我無講過

呃like

伍健偉贏左泛民初選嘅咁
理論上佢銜頭唔止係區議員
仲係新西非建制派出選者

黑警自己老婆落街

like完多過佢又點？like有得買架？做多啲實事好過喇成日搞埋啲形式主義既野，唔講以為中學生都可以做議員

like咗麻煩unlike返，好撚嘔心呀

新奇呃like

可能係呃LIKE
但手足要區區十萬隻LIKE我地都做唔到咩？
黃店又未必每間支持到
禁個LIKE姐

利申全家LIKE晒

好柒 下屆得唔得換走佢

嘉湖都叫中產

專登look左伍個fb 睇左8月佢出既Post
99%都係區務論政文成個8月都無 定我睇漏左

咁樣刷存在感好撚低莊

如果
呢個都做唔到
就真係放過人啦
屌

好地地叫人like咪like囉
喺到玩情緒勒索做乜姐
like=表態=子彈？
睇下個post有幾多街坊留言話失望先啦

sor我真係like唔落
冇留言插佢已經好俾面

多謝諒解

一齊unlike佢，下個星期就講byebye

比個like 都好似隊咗你一刀咁
講咁多廢話做乜啫
想人地讚你好撚理性，好有己見？
Diu 咪比人地任性下lo
成尻日講團結團結
原來人地叫你比個like就咁多意見....
呢家人地都無搶政治光環，叫你比個like支持同路人
好似拎咗你條命咁

係真 好玩唔玩玩呢樣
成個小學雞打交輸咗求安慰咁
香港靠呢啲柒碌搞政治嘅話三百年後都未光復到

利申 唔會like 唔想助長呢啲戇鳩行為

k生勤力就好勤力
不過個人真係要冷靜d

入息中位數有成三皮野喎

無錯，邊like邊屌無打緊。

like咗嘅我都unlike啦屌，好撚嘔心

法國死忠個班大部分係logic出現問題
有個話咁唔叫情緒勒索但轉頭話咪由佢任性勒索下

選你出黎做野架唔夠多like就嗌辭職
小學生咩 人地藍屍會買like

其實唔難

香港人真係好搞笑
其實真係好小事都可以嘈一餐

媽咪 我扭計

雖然我唔知LIKE完有乜用
又唔知你係咪呃LIKE

但都係LIKE左先

成班都On99
伍又傻 王伯又跟埋一齊癲 做政治人物成熟啲啦
到你真係有10幾萬likes 仲係咁車大炮？

而家咪同你討論緊
屌完佢你期望佢應該做d咩

唔係靠呢d 啦吓嘛

who ?

明明朱凱迪先係最多like
點解硬要老作, 講到何妖最多？

點解要講大話嚟削弱同路人士氣？真心唔明

以為本土屌販民已經夠落力
原來本土屌本土最甘

即刻辭職啦屌你，仲等乜下星期

辭職啦，基本要玩全部請辭

家庭啊，講緊求其打份風流工都有萬幾蚊，兩三個人加埋冇三萬？

做得好實有人留意到，但佢用啲咁嘅旁門左道就好撚反感

liked
初選我都有投佢

不嬲佢哋兩個係唔啱Key

佢係渣你舂袋
吹撚漲呀
你地係可以唔俾
到時落入對家手
屌柒佢之餘,冇like 都有份造成

初選個陣like左佢fb page
我唔會unlike
但真心失望 對呢篇咁嘅fb文
我知佢做左好多野 但真係

Like page呀唔係like post呀

Puhs

我就覺得一定過唔到， 但都唔會遲

點解要人同你一齊咁任性 ，幾歲呀大老
突然講d咁不負責任既說話
居民下次都唔知仲選唔選你好

個個都話一個like好少事，要一個like唔係要你條命。

係呀，一個like真係好閒，但唔代表可以忽略哂用辭職嚟要脅選民呢樣嘢嘅嚴重性，你辭職嘅理由原來係fb少like過對家某出位藍絲呀？對唔對得住啲選民呀？選你入嚟鬥like數？唔夠人勁就辭職咁兒戲？

你fb少人like少人關注，咪正正經宣傳囉，大家見到你要幫手唔會唔幫，宜家做情緒勒索人做乜9？

選佢老母，即刻辭職啦小學雞

#7814

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

咁就真係碌柒喇

咪就係點解佢要「呃like」囉

講真佢處理手法幾差都叫自己人
咪又係呃個like
唔通俾何妖自己打飛機就好咩？

Like數可以係假account

做咩咁勤力係咁叫人走

到時講句： 市民的聲音聽到了， 我會繼續努力， 對抗外敵

本身覺得佢都ok，但今次真係好反感

推
手足一個都不能少

小學生？
咩睇like數決定一啲嘢

#含淚投泛民
#含淚like

討論緊佢做呢件事嘅對與錯，我講完句嘢一定要直接影響到佢個人先講得？我講完之後令見到嘅連登仔有另外嘅思考唔撚得？
你唔入波台問屌9啲球星有乜用，屌完會踢得勁啲？

你要人like都要人認同先得㗎，咁撚低莊嘅手法點叫人like得落手
利申本身有like啱啱unlike咗，除非佢引咎辭職否則唔會like返

咪玩膠啦

傻西，你辭職有春用，睇到自己咁大

上得太多連登

咁撚小學雞仲有人撐咪撚嘥咗個位啦，係辭就快

繼續吹

人地係唔夠理性啫 咁撚多人屌得咁盡有乜野意思
樓下啲CM其實好有道理
當初鄺仔 朱凱迪都係百屌成材
俾啲機會人地

咁就好睇兩頭唔到岸

洗唔洗因為咁就要抹殺哂佢做過嘅嘢

咪撚on9啦 你有民意授權架大佬

係度睇like數 幾歲啊大佬?
(有人係fb留言話洗唔洗某寳買like比佢)

-
On9 連登仔又陪佢係度癲 係我果區既話 選左個咁既人出來真係喊三聲

成熟d啦唔該

講出來笑死外國政客
他日有外國問起點解有議員辭職，係比人DQ定點？
然後同人講因為facebook無like

咁洗唔洗因為唔夠何妖多like就辭職？戇撚尻

推呀

扭計扭一星期

明天瞓醒del post 算， 唔洗太認真，
出面d 聯署都無料到， 姓何個fb 都會keep 住有人like,
鬥嚟做咩。。。糧油之前有版去睇

但我唔明點解要同like數掛勾，認同你就要like你？
如果覺得少人like點解唔係反省下？
like係屌返嚟？

求下佢快撚啲用其他理由辭職唔好柒出國際

Cap撚晒圖，咪撚縮沙屌佢老母

佢係on9
你真係吹佢撚漲咩
俾左對家仲大鑊

因為吹佢唔脹任佢魚肉？當香港人係乜

大家鐘意含淚投泛民定含淚like多啲？

縮硬， 同我地d 花生油無分別，
叫佢tag 埋對家吧。。。

支持五毛們入黎幫手推post

快d「唔岩聽就五毛」我

333

同意

又含淚呀？冇佢仲有大把本土 素人出黎嗌

盲撐個班小朋友多，個腦淨係覺得like好少事都要嘈，連你反駁都覺得唔應該
如果佢今次過到數都係靠有思考既含淚咋睇下含完如果佢都要辭會唔會屌柒佢

兩害取其輕
乖啦 like左佢啦

看得自己那麼重

天水連線同路人做實事
洗唔洗屌得咁大力
叫啲人like一個好似要死咁

屌你老母仲盲撐，唔需要啲咁撚低質嘅人做代議士呀，unlike咗啦小學雞

民意代表那能動輒辭職
而家仲要情緒勒索呃like
好兒戲
想撐佢但手法低

咁小學算9數喇
選民有無授權過你用議席做籌碼呀
本身地區做得幾勤力都好
只覺得好兒戲好幼稚

仲要增加埋何妖啲like認受性
本身買返嚟都俾你正當化埋

中哂point
咁玩法不如以後唔洗投票啦
鬥fb like數邊個多咪邊個做議員囉

而家根本就好似啲港女係咪都叫分手咁兒戲

直頭unlike咗，當香港人係乜

盲撐撚低智就梗，一味浪漫主義上腦，用情感去做主導，宜家個議員就同佢哋一樣咁低智，佢哋竟然唔覺得大問題。

獲獲新奇獲獲金
之前陳梓維以為最差
之後荃灣個區議員擺煤氣上枱
鄒家成懶好笑扮俾人打劫
呢個仲衰 用FB like要挾市民

岩呀
屌你老母
佢on9 你又陪佢on99
你就仲on9
哦，到時特登想係對家手?
會好d，個心舒服晒?
定5毛？
佢唔撚做，到時100%係番自己人手?
你肯撚定?

我係建制派即刻笑咗出黎呀
即刻走去買多大量like等個傻仔自行辭職
連dq都慳返

支持，9月6號，香港人 油尖旺見

要辭職就應該在大是大非
而家區議會係黃絲揸庄
辭乜撚野職？

咪撚再叫人含淚啦 如果係咁你地又做咩叫泛民總辭 陣間個位俾左對家咁點算

咁你繼續含淚like啦我就unlike咗喇

唔好理有冇用先 集氣

我見到啦
你由20頁unlike到呢頁

呃like可恥
已like

今日全民屌陳天柱的時候
開個呃like post搶attention
講真好幼稚

區議會直接關係各區民生，有排打
真心諗唔明辭職有咩用處

就係你依啲垃圾助長歪風囉明知有錯仲要陪佢錯落去

你估人哋真係會辭職咩呃9香港人like咋

兩邊都唔抵幫

咁嘅態度叫一時衝動，一時心灰意冷所以先出個咁嘅post，叫人體諒？

唔知佢見到啲like數係咁上係咪暗爽緊笑緊香港人有幾易呃呢

岩呀
最好唔like
佢辭埋職，手足又贏
場仗又贏，距離目標又近一大步
識玩

岩呀
最好unlike
又贏，正

On9????

咁樣借啲意搏like WTF?!

新手輕推

一人一蚊姐, 攞你條命咩

一蚊都要嘈？你五毛呀？

係咁既話, 咁易就落台
不如佢同林奠PK

即刻 上淘寶幫何妖買10萬like
助佢一把

兩個鐘就四萬幾啦

條友無撚野呀？用咁多資源選你個仆街出黎，仲要呃like擺到明就想上位選立法會。
人地夠on9多人識出位有130000弱智like有咩問題如果香港有3成藍屍都200萬人 13萬人like有乜撚野問題 呢啲垃圾議員死撚左去啦屌你老母
你條撚樣做過乜撚野要人支持你？
選到區議會好撚威？
而家係要趕撚走班民建聯冗家富貴咋

我就唔撚like你睇你辭唔辭職
大時大非係度呃like
咁撚小朋友咪撚做議員啦

以議席做威脅
宣稱挑戰失敗就唔再抗爭
佢記唔記得香港人抗爭的原因？
佢點對得住投佢票的選民？
有錯就要講要改 唔好咩都包容

盲撐撚快撚啲每人捐一蚊俾佢啦，平時跌都跌咗啦，咪俾人任性一次囉，佢副身家仲少過何妖呀宜家！

根本就未夠班做議員

唔like就過主啦
而家叫你畀個like啫叫你畀條命咩

咁撚多投訴, 你出去同啲黑警講丫
始作俑者明明係呢個仆街政府,
都唔知道自己有做乜, 用下你個腦啦

思維咁小學雞點搞呀
成熟少少啦 代表緊好多選民架

笑死 連登講到自己好撐本土派 而家做錯少少又急住割 唔講以為佢投共 大大隻紅字話俾人聽unlike咗 係咪覺得自己好型 泛民都成日講錯 做錯嘢 點解仲可以有咁多人吹奏 打本土派就最落力 每次都係一句唔知佢地做過乜 人地一早寫哂係自己個page到 冇睇過都算 仲要大大聲話俾人聽自己無知 點解本土派入唔到屋 未就係因為宣傳唔夠囉 而家就係想你幫幫手like下幫佢壯大聲勢囉
講槍權

民間檢疫站

唔支持佢咁就辭職，但已經盡可能地share左俾唔同既人

啲盲撐撚咁都講得出

做撚左咁多野
冇人知先慘
佢可以unun腳唔撚柒做野架
屌你老味
真係以為老撚馮

你冇撚野呀屌你老母弱智都撐
黃既就一定要撐 擺撚到明有問題你仲攬
你同班狗有咩分別 老母生漏個腦 傻閪

連登仔真好騙，咁就俾啲二打六帶風向呃like

某啲連登仔智商真係同藍絲一樣咁低，除咗立場唔同之外，啲反駁理論一9樣，到宜家仲淨係覺得畀唔畀like咁簡單。

買比何妖
推佢一把

佢行為係唔成熟，但佢冇屌錯。
200萬人既陣營，輸比對十幾萬like 既何妖，條氣你順唔順？

利申： 支持張可森 完

9.6見

而家佢情緒勒索小學雞mode發爛渣都屌人唔批評得黃大晒做錯都屌返人
我要你咁做你唔跟我就過主啦
連登黃衛兵萬歲

我仲以為要你地like何妖
每次都唔啱心水 不如自己出來選啦
喱係電腦後就大大聲

細路仔玩泥沙
做實事啦⋯

liked，順便一推

小學雞同人鬥like數
選左佢出黎話唔做就唔做
留名等睇鞭屍睇佢係咪真係辭
唔辭正契弟

朱凱迪明明多過何妖

條氣係唔順，係可以畀like佢。
但同佢用辭職勒索人有咩關係？

何妖嗰度有幾多like完訓咗落棺材嗰啲鐵like黎

講就大大聲

連燈不愧係連燈

盲撐撚:
人地做咁多野like下都唔得
團結啦手足黎

而家得你一個區議員做得多野？

雖然佢咁回應都略為 on9，不過我都唔覺得王百羽出呢個 post 好好多
小朋友齊打交

2020年仲見到講馬要跑得快過隻馬理論，選民屌9議員做錯嘢原來唔撚得㗎？

係冇架
的確可以唔受架
最後兩敗俱傷
問題係你吹佢唔漲，如果係手足

所以佢行為唔成熟，但屌完記得like.
😂發起屌完記得like 行動都好。

上前線俾狗拉算唔算做過野？
唔知就咪撚衝出黎柒啦

嘩，原來黃營就可以立於不敗之地，我係做錯㗎啦，你唔撐我咪一拍兩散，到時益咗對家咋嘛。真係當人弱智，打橫嚟行都仲得

屌完like 又好，like 完屌又好

咁如果何妖買夠二百萬like咁點
究竟喺度諗乜撚嘢

藍屍先可以打橫行

難道區選大贏唔係人血饅頭？

呢到唔少人話下星都unlike返
到時如果扭多次計要人再like過咁又屌唔屌得

佢cap 左何妖係10幾萬果個呀

巴打講中我心聲

成班鍵盤戰士喺屌屌屌, 好撚肉酸
又唔諗下人哋選區議員付出咗幾撚多…

就算真係情緒勒索, 又點撚樣啫
只不過係用一啲 PR tricks, 去鼓動大家like佢個page啫。

He's fucking well deserves those likes
啲like唔畀佢, 唔通畀習近平咩

有個咁識玩嘅代議士,
大家應該要珍惜囉我覺得

計仔只可用一次

唔屌得，屌咗就兩敗俱傷，我係黃㗎，你一定撐我

like 一個page 要幾多錢同時間，佢點都好過老泛民投降

睇下用咩藉口留低

係
到時like數又唔夠何妖
又要追like 否則唔撈

講緊件事個動機本身就係on9呀嘛

唔係黃既先要屌咩 。屌龍門屌渣哥屌rose ma屌泛民屌熱狗。理撚得你丫 黃既就要屌一件事還一件事。咁何妖呢！ 佢唔係黃架屌你。 歡迎黎到籃燈

思想正確
總之唔好講咁多廢話, like咗先

點睇

引人like要用到威脅辭職做手段已經係過曬火位
我反而想睇吓佢唔夠like係咪真係會走呀

係 on9, 唯有陪佢on9

聽講區議員佢份工嚟，唔撚包付出㗎原來？
你又知呢到屌佢啲人冇付出過？
如果呢啲叫PR tricks，咁佢PR都好大問題。
仲有乜撚唔撚畀like佢就唔通畀習總，又嚟呢啲非黑即白理論

Post已del
但真係好幼稚

開始黎料又係屌自己友最用力
成年都未識學對家咁無視D ON9行為撐落去
你估行出黎既壓力唔大呀
批鬥完呢個又鬥另一個真係食屎大呢班人

如果係悔悔氣氣咁出po嘅話就唔好啦
真心覺得自己小學雞咁打篇反省文都還好

以我了解，佢真係會走

柒撚曬
下次講嘢之前可唔可以諗清楚先
手足都係咁話

盲撐撚情何以堪？

呢啲問題問都唔應該問啦, 好心你啦

就算一千次、一萬次、 都要照like

畀個like啫, 而家要攞你條命咩？
搞緊革命呀而家！
like都要計住計住！？唔好咁撚孤寒啦

我當佢係pr tricks,但用得好差囉
Pr唔係咁做架

你係天水連線啲人？定你係林進

完全唔知係咪一個議員嘅態度嚟
唔講以為係牛丸mk妹
因為like數而企跳

我唔係林進

定係呢位巴打係假膠嚟？開始分唔清盲撐撚同假膠

不太認同

仲要話佢咁識玩...睇撚到我頭都大埋

我唔明like一個有幾難做到
係依個post嘈咁耐，打咁多字
都上左去fb like左啦
我當佢真係有意氣用事既成份
但佢平時做咁多野
都唔值得你地一個like？

早呀真係要走, 佢都冇錯
錯嘅只係喺呢啲關鍵時刻,
都咁小家,唔肯比自己嗰like嘅人

嗰啲所謂「同路人」,
到時唔該自己攝高枕頭諗清楚

咁我希望佢反省吓自己做代議士係為乜
民主派一直係以多數嘅選票拎少數嘅議席
本身就係對抗緊不公義制度
係咪仲要嘥心機喺啲戇鳩likes度

可能人地真係心淡，
唔關pr 事

原來你覺得大家係吝嗇個一個like
或者想慳返上fb既data

好撚on9

Like 了 但真係唔好用放棄去逼人比like
隨意放棄 難以彰示抗爭意志

收嗲啦你嚟, 咁多廢話
like咗未呀？

到時輸咗係咪你負責？

敵人既把戲係預計之內, 攬炒必經之路, 最重要係心態

咁就大撚晒可以黃圈打橫行 你凈係睇一句根本無針對個問題 香港人用咁多資源選個撚樣出黎因為like數話唔撈 收皮喇仆街

like左先講

like係好撚廉價
但唔係心甘情願嘅like有乜意義呀

講真
rose ma 依d女權撚賣寫真賣相
一句話黃
要真金白銀拎出黎就仆到去買
依加淨係要你地禁2個制姐
真係有咁難咩？
更何況人地唔係一句話黃
就要你地like
人地真係有值實事。

淚含like咗啦

係，心淡
所以集氣谷興佢

多L 謝ching

唔係難唔難嘅問題
係講緊背後嘅motive

無啦啦意咩義呀
打緊仗呀而家, 你老母拍文藝片咩…

你like咗未先？講咁多嘢
未嘅話, 麻煩你收一收嗲先唔該

部分黃衛兵個腦細過藍屍
logic fail，駁唔到就叫你收皮收檔
唔跟佢就非我族類其心必異

咁咪唔like囉屌你老母

手足義務做咁多嘢 你都唔撐
聽朝瞓醒先批鬥你

假膠就收嗲啦

真乖

講真，依家仲支持啲後生仔從政真係害左佢

劉細良都話預計民意會更反對泛民留議會
呼籲佢哋要順從民意

伍健偉係賣左層樓去初選
而家見到香港咁，俾咗係我都真係好灰

咁撚想佢留 咪買啲like俾佢攞
呢單嘢除咗on9 都無乜嘢好講
btw 唔會like

都真係玩大左
但既然講左出口
我都希望佢成功

係區議員黎咋喎，憑咩要其他區既人like埋
我完全唔識佢

唔like 唔緊要

咁撚得閒喺度扮膠你想點呀

佢贏左初選

佢賣左層樓選立法會

唔係有得退咩選舉經費？

得罪講句，好小學雞下 浪費選舉時一班的努力

推到有200萬like

Er我想講
佢做過唔少好嘢
雖然今次個方法有啲偏激
但
屌你地老母真心問自己啦
你地有like開/認識過幾多個本土嘅議員？
平時就見唔少人入狗fb page 留言/俾嬲
屌你關注翻下自己人先啦
撳個like好難為大家咩
去狗fb下面留言泄憤推佢地個post上熱門
大家又唔覺得難為嘅？

冇咩好講 大家有唔同做法
引用翻一句 不完美 可接受 但有改善空間
有時唔使太mean
尤其對自己人
尤其對一個做咗咁多人嘅自己人

當然樓上有幾多5毛我就唔知啦～

like爆佢先再講

條友假膠

留意開天水連線
班人一直以黎都好落力
都係見到佢個post先發現自己冇like佢個page
即刻like咗

利申：非天水圍人

多謝ching

唔知，應該未攞到，佢之前做左區議員成8個月都攞唔到津貼，自己揞左十幾二萬出嚟。政府專登唔批。

Tui

當日拍鄉黑膊頭嘅葉狗權搵屋住？有無兄弟幫下佢呀

幫幫手

呢條垃圾狗 唔夠講就del cm 得返d藍絲狗係度吠

咁勁，你搵到佢facebook出嚟

呢個post有幾多五毛我唔知，但問心連登仔咪就係最睇正評負評嘅人囉，人地林進伍偉健做咗幾撚多嘢，咁都唔值得Like？

眾籌筆錢去咗邊

天連係垃圾堆

like 得佢嘅咪又係得黃絲 係黃嘅又點會聽何妖謬論

眾咩籌呀，五毛？

氣勢唔可以輸比人! Like!

香港人要贏

推
天水連線一直都好有心 做到嘢
Like and share

含屎啦
仲信香港人會比個讚你咩
個個wfh嘆冷氣唔撚好
嬲條撚

獲獲都200萬人嬲 20條友出

Liked
不過真心好on9,投你入去,依家因為依樣野唔撚做

香港人=伍健偉
恨立法會議席恨到傻撚咗

最聰明係你得未

Er 即係咁 佢嗰區唔係佢呢 就係李月民
二揀一嘅啫 佢辭職 人哋都有得做啦
如果因為佢心灰意冷 就可以情緒勒索話要辭職
咁我都因為見到佢呢個post 心灰意冷 希望佢真係辭職

學吓呂智恆啦

唔好玩d咁嘅野啦
好無

何妖垃
係立法會議員一堆藍屍盲粉
點比呀
同埋fb like代表咩呀
咁就辭職？我係對家都笑鳩你
同埋禁撚唔成熟都影下補亦結果

唔洗，學你咪得囉

贏左咪唔洗辭囉

屌，咪唔好like囉 ，同路人下都屌屌屌，以前like黑警個page又唔屌 ， 多啲對同路人寬容啲，大家都團結啲吖嘛 ，樓上嗰班都唔知係咪五毛

Like左
但真心on9

小粉紅藍屍知道咗單嘢
你估佢哋唔會動員like何妖咩

五毛一定有

到時要廿萬 30萬
鬥like

咪睇下點

咁就好睇囉，

表弟話佢情感勒索
睇黎呢單野又可能引起互屌
對家食花生睇戲

我就真係冇眼睇喇
大把地方想要個非奶共區議員都唔夠票
佢就咁兒嬉咁對待個區議會席位
真係提子佢可以咁任性

而家冇選舉啦 百斤啲眾籌選舉錢回水未係咪攞咗去食麥當當啊?

樓主推完post未？

互屌其實係有個肥佬係到開地球post, 話人食開人血饅頭, 但又唔敢比證據, 對方踩埋上個post到問, 都唔敢出聲. 死豬咁款, 雖然真係豬嚟

樓主推post推到凌晨5點
係咪知道自己柒咗

樓主咁勤力推po幫佢手
不如幫佢買like

用議席R like, 真係唔得

王百羽啲狗咁夜都未瞓
係咪等緊朝早買麥當當比坦克車啊

唔係唔得
但可摸耳比個理由點解可以睇到like咁重

區議員嚟講佢又唔係特別出名
唔係當區選民既話無端端點解會follow？
何妖係立法會議員 全新界西既藍絲+痴線信眾都會follow佢㗎喎 咁又代表啲咩？
代表香港多痴線佬啫
再講佢個facebook page like數請問代表啲咩？
無人關注場運動？但係睇新聞唔可以關注咩？
選民投票比你唔係就係支持你咩？
咁容易心淡既辭職退落嚟 黃既政客大把 我地推另一個上去

笑伍健偉既memes
王百羽，黃子悅有like，岑傲輝有comment
咁姑且當佢地係一group啦
dllm咪又係私怨L
伍係意氣用事同小學雞既，唔認同屌幾句咪算囉
笑佢就做多咗啦
呢個時勢仲私怨大過天
好L小學雞
有咩私怨係你地自己既事
唔使拎出黎講亦都唔需要係呢個時候講
btw 天水連線都幾多仇家吓

利申：非天水連線打手，初選投咗張

算啦 佢地真係一班圍爐取暖嘅垃圾嚟。全部都係借住本土個名食人血饅頭嘅真政棍。你話班撚樣本土 我完全唔覺。

笑能死。。。

佢地初選時撚有眾籌 其他就有

唔係想屌你
不過你而加就好似個怪獸老母咁，好想個仔入到名校，但你既方法唔係train佢令佢outstanding，而係叫隔離左右啲人讓位比佢咁。

呢個唔係比唔比個like既問題，比個like好小事，但大家講緊既係呢個唔係一個appropriate既方法。搞政治就係要to be seen，天水連線不嬲係實幹型，呢樣野好多人都知，但同時都有更多人未知。如果佢做左好多野而冇人睇到，個page唔夠多like等等，咁呢個係公關唔夠既問題。搞政治既遊戲規則其中一個就係要做好公關，唔能夠expect做左野就一定會自動比全世界睇到，更何況區議員除左當區居民之外可能真係比較少機會比其他人睇得到。所有你一係就跟隊，一係就唔玩呢個遊戲，但真係唔係咁樣lur地要like。
其實佢比起好多寂寂無名既黃區議員已經係更多人識，我當區果個1萬like都冇，咁人地使唔使做野？再講，何妖啲like點黎大家心知肚明，又，就當係真like既，咁你唔可以否認佢條撚樣係藍絲界既政治明星喎。同埋兩個page既target audience根本完全唔會重疊，其實點比較唧。
所以如果你係想幫佢推like既，冇問題，用道理，用政績去令佢to be seen，試下唔好下下起晒鋼屌左人先？冇人老馮要知佢做左乜咖真係，如果唔係你就同屌票冇分別。幾撚肉酸呀。

利申：欣賞天水，非當區都一早like左佢個page，但唔認同佢今次個bet

佢王百羽隻狗嚟㗎當然係把口鳩噏但係冇證據

比起K點做, 其他本土派嘅反應先令人覺得厭惡。
我真係唔想自己撐緊一個鐘意踩人捧高自己嘅派別。

上年剷咗fb

為件on9霸撚住個熱門位
冇魄力唔好撈啦自己冇魄力氣餒就情感勒索人

要like本身無問題呀
但「賭議席」呢件事真係無問題咩？
我比較反感佢情緒勒索迫人like鳩佢
就算佢做過幾多嘢都好
唔代表意氣用事就係大撚哂要盲撐佢喎

推
幫手

比次機會佢

睇reply 樓主應該同伍生friend 底

Agger
唔肯like就話你唔團結
話佢做過幾多嘢呀、好值得支持咁

根本無人否定阿k嘅付出
大家屌都係因為佢賭議席迫人like嗰下觀感好差
意氣用事喺呢啲位太唔成熟 真係要改善下
唔係嘅話啲人like完一星期都會unlike返
咁都無意思

算啦 香港根本冇真正嘅本土派
天水嘅人唔係 王百班垃圾都唔係
全部都係一班攞住本土派嘅名呃飲呃食嘅政棍
你話佢地本土 我完全睇唔出
香港得一個本土派, 佢叫梁天琦。

擺到明做show 啦嘩 係到吸眼球
佢咁少人驗得幾多區呀 唔係做樣係做咩？

佢平時有落場仲中過彈，係落力既
不過咁樣呃like真係on9得濟

屌你啦
一單還一單
而家條友做d on9野都唔屌得？
好多巴打都講唔係like唔like問題

俾人屌就講咩「兄弟爬山」「不完美 可接受 」
用撚到濫晒
仲話鳩人5毛

算啦 香港根本就冇本土派 天水連登唔係 王百羽之流亦都唔係 我真係好好奇點解佢地有面目自稱本土

幫手挽留球王K plz
選舉冇咗
快啲課幾百球俾佢買返層樓

應該係受薪
就失業

喂佐敦有空缺
成立佐敦連線

天連嘅人係垃圾

Up

放心啦 王百羽張可森嗰啲都係
全部都係攞住本土兩個字呃飲呃食嘅政棍
天水連線又好 抗爭派都好 全部都唔係本土派嚟
佢地本土 邊忽本土 完全唔覺

like係靠屌同恐嚇換返嚟？
本身like咗，依家unlike返

咁樣呃like

推

唔夠數唔洗辭職架，冇人會笑你

你正正經經話想多啲人like你個page，同河妖鬥多冇問題
依家攞辭職嚟威脅選民？
你咪唔好撈囉， 一味靠恐嚇，同支共有咩分別？
利申unlike 咗

禁個掣啫

已Like

公道講幾句，競逐like數唔係好方法，鬥表態唔等於對事情有決定作用，對家想攞話語權，我哋係有權自主決定唔聽唔跟佢哋支笛，更何況情緒勒索本來淨係短期有用，長期會破壞我哋士氣，建制親共漁人得利，而呢幾個鐘頭裏面引發咁大風評，佢好應該出嚟回應大眾，最起碼身為區議會代議士對香港人同該區居民要有交代問責，而立場啱唔代表方法錯唔洗改，但佢fb冇再出面點會令人知道佢嘅諗法?咁樣係同專制獨裁嘅中共無本質上嘅異同!
做政治最緊要係爭取他者支持參與，化異見為援友，表決前嘅諮詢嘅最核心位係尊重同交流，佢兩樣都唔做，點可以仲期望香港人係呢件事上支持佢啊?

我個人唔會係佢未畀到公眾合理回應同恰當處理前like佢嘅fb page個，因為咁樣係縱容佢肆意做唔謹慎負責嘅決定，唔係令佢喺對行為上嘅情緒勒索有正確認知同改正，希望佢盡快處理呢個唔好嘅行動，寧缺勿濫。

香港人，獨立思維好緊要，唔好淨認為得二元對立，有情感還需理性扶持，喺香港呢個共同體內求同存異，和而不同，呢啲都係我哋嘅香港人同香港好寶貴嘅價值同思想。
請伍議員好自為之，唔好忘記對選民嘅promises同duty 欲承民心，先承其重，盼君自重。

其實唔識佢，支持同路人，但用辭職黎叫人俾like佢，抗爭唔係呃like啊，講完

又咁講 天連同張可森份政綱起碼有少少關民族自決 反而其他參選所謂嘅人連香港民族都冇提過 骨子裡都係民主殖民地思想
只不過參選立法會同區議會議員實際作用係幾大 你知佢知單眼佬都知點解要呢個時候要辭

好多黃既區議員都係2，3萬like，
唔代表果d區議員冇做野
有冇做野幫唔幫到手街坊會知唔係靠like數

咁就要走？

我想問好多時FB得 Follow冇Like
應該點搵出黎

呢條由係咪痴線，知名度唔夠高都唔係咁，你辭職可以有咩用

agree, 拎D民意來玩
佢唔用辭職叫我地like我地都會Like嫁啦

買like有幾難 搵呢啲嚟賭

做多D實事喇 區議員 你依家做KOL咩
鬥多LIKE 幾撚多歲呀 仲咁幼稚

聽完琴日記者會將成件事癲倒哂正常人既邏輯
任何人都會嬲 都會灰 都想諗辦法想將呢件事拗返正
唔想多年來我哋一直堅持覺得嘅真理就比極權去壓倒

自由條路係好難行
中間會有好多唔同嘅阻力都有唔同嘅分化
我以前都係一個港豬
淨係諗買咩名牌 食咩好嘢 政治嘅嘢唔關我事

但係經過呢一年比港共一直用冇辦法接受嘅歪理
去一步一步蠶食我哋咁多年來所相信嘅思想

今日有議員話唔夠對家like 多就會辭職
我都好認同佢手法低 而且非常唔成熟
但係你諗 面對可怕嘅權力 有邊一個人冇灰過

如果佢唔夠成熟你就放棄手足
咁我會覺得港共同建制議員 評分咁低
俾人插到暈 但佢哋依然咁團結
我哋要諗吓 係咪我哋思想開始俾人動搖
點解我哋做唔到咁團結 要鬥黃？

講咁多嘢我淨係希望
大家入去比like 嗰個議員
全方位無論係遊行 係投票 係黃店
定係今次冇約束力嘅網絡鬥like 大會
都比國際比藍絲見到 我哋都唔會俾人分化

香港人反抗！

集氣

傻撚左？

你咪唔好like囉 少個做過好多實事既同路人咁解 禁個制都咁多野講

弱鳩智

平心而論，依個做法太意氣用事。
不過我都會like，呃又好乜都好，佢始終係手足。
香港人，撳個like制啫，咁都唔幫?

我都係因為同理念而like,但唔同意佢今次咁既做法。

你知自己戇鳩就好啦，到呢啲時候仲喺度掛住呃like 食人血饅頭， 睇死你啲閪人唔會辭職

其實你有冇撳過入去睇篇報導 佢地淨係做自己區咋喎 做嘢＝做show 唔做＝垃撚圾得個講字

成班識嘅啦 屌佢老母死賤種狗

根本好多都係政治暴發戶，如果唔係有社運發生，佢地邊有能力做到區議員

點解要玩like黎辭職？

Agger

你咪unlike囉 少個做實事既人 中共最開心
黃之鋒應該都學下 Twitter 唔夠20萬like就退出打國際線 還定大部分香港人都係三分鐘熱度 要靠逼

正正經經叫人like 一星期可能多5千人既
Tvb戰線來來去去都係果堆人派嬲就知
我都認得d人咁制
我如果係搞手又定返個目標 唔夠數就自動收皮

同路人做錯少少唔啱自己心既事就係到屌
做黃絲真係慘到食屎
比狗恰 比藍屍恰 比官恰 比政府恰
而家仲要比黃恰

58063

係 所以唔好like 由佢呢d小學雞退出黃圈 再批鬥埋佢全家 要佢下跪道歉 得罪我地黃人佢準備慘過死

得5萬

講真好幼稚，我唔會like，選民選你出嚟但係你而家攞個議席嚟賭？幾難得先可以光復到區議會，做埋啲無謂嘢不如俾更多心機去做好呢份工作

岩呀
呃like呃得好嘔心

區議會唔好辭呀

明明係狗賊激到人做到咁偏激要同何妖鬥多like，點解個個淨識鬧佢而唔係鬧狗賊同like何妖嘅賤種

槍口對外好難

推呀推呀

衣家個post有好多人不滿佢做法，但佢唔回應係問題嚟喎，請問唔通唔理手法正確恰當都照like先?

仲要佢係代議士，但呢個以全部民意權力做代價嘅行為，既唔尊重民主精神，又唔能夠對履行議員嘅職責同承諾，咁唔係明顯有問題咩?

衣家最重要係佢要出面回應，add value 本身都要喺正確嘅事上做啦

真是要撑? 成年人啦, like 數真是浮雲黎

呢個諗法真係好on9, 香港人二百萬人每人俾一舊水我佢地實afford 到，點解佢地唔俾我？
佢like 數呢件事咁多同成件事冇關係，根本純粹係佢自己個人利益問題
估唔到香港人俾人情緒勒索咁多次，呢招都仲work

戇撚鳩，佢like數多過何妖又點？成件事咁本九唔搭八

贏何妖

希望大家諗吓唔鬥like，係咪代表我哋香港人嘅抗爭必然頹廢?

就算鬥，情緒立場主導先於本質同手法就係啱?

鬥之前，佢又有冇尊重同問清楚大家對呢件事唔同取向，做足準備同畀夠大家時間諮詢?

雖然覺得佢on9
但都like左

啊k衝開 呢個係佢風格 明白佢嘅熱血
大家唔同風格啫 敵人一致咪得
其他區議員又叻唔切喺咁開post抽水
自己人屌自己人 何妖訓喺到又贏

佢信得過，liked

幫手like

就係唔撚like
收得人工做嘢喺到玩情緒勒索，都on99

所以就可以情感勒索香港人？

咁正氣做乜唔獨立調查？

絲打，大過啦，唔好俾啲賤男人呃啦
你唔可以因為愛佢而俾佢勒索架

Like左

同意你的說法。做法或要求唔成熟及沒意義。但，沒問題，小意思。絕對可包容手足。噤個制啫。咁多挑剔就唔夠藍絲齊心啦。

佢都痴線
我唔係佢個選民
我做咩要like？
要辭就辭
做野咁唔負責任
你有冇問過選你嘅人？
自私到爆

咁就要睇你點定義點本土派啦 堅持以香港人為本位 守護香港人共同價值同身份 係咪本土派 睇完樓主嘅post 之前都有話劉澤鋒係本土派架喎 可能我門檻低啦 但好多自稱本土派嘅人係有宣揚以上三點同有本土組織幫佢地站過台

好撚mk
後悔初選投佢

本身facebook就係多廢老用 做乜鳩姐你

63541！ 已追何老妖一半

繼續推

like左先

唔講以為多like過就會令3萬黑警鄉黑何妖777立即暴斃 都唔知懲罰緊對手定自己啲選民

跨區like左 但係唔該做野成熟啲咪剩係識意氣用事情緒綁架
民意清晰到咁 如果你覺得仲唔夠要用fb like數黎做指標嘅
你贏唔到國家機器呢個對手

屌還屌，like完先屌
有錯將來unlike返

like呀

like少就唔撚柒做 乜撚嘢區議員

嬲到要R like,好嬲好嬲

另類公投姐 比個like囉

佢認為Facebook ge like數辭職，咁點對得住係區議員真真實實投佢既市民？

D like係咪可以買 係就幫佢買返十幾廿萬
好可能何妖佢都係買返黎

Like 咗

推

大家要屌伍偉健衝動既話，贏左先屌。

like左

今次威脅成功 下次如果唔夠like要自殺點算 要有like先做到野

逗幾皮嘢一個月重要人照顧佢弱小心靈

見字比Like

你古個個玩飛卜咩

唔割 會幫手跑like

覺得佢幼稚。

都係果句
黑警死全家

掉轉諗

如果係北京狗咁做

對家應該會合埋個口幫手跑like

不割蓆

問題係覺得被勒索緊
like 係賺返嚟

其實就算唔係自己選區，facebook禁個like有幾難，仲要係同大家政見一樣既區議員，值得支持

我都同意

不過只係like fb, 點解唔做

69077

佢淘寶acc點同人玩

一句不割蓆就合理化晒所有問題

幾廿歲人仲咁幼稚

fyi

佢次次721 企最前同啲驚察頂到盡

某次
比驚察拉入後花園打左獲
都無放棄過

天水連線做左幾多野
大家有眼睇

屌條友咩料呀，老實講淨係feel到佢份人好撚幼稚囉，你估個位咁易攞到返嚟？講句唔gur就唔要

仲要同何妖比，究竟知唔知何妖喺鄉黑藍絲圈算係最多人follow嗰幾個，你係咪有朱heidi咁出名呀？點解會覺得有咁多人識你+認同你？

Like就like咗，不過之後會unlike返，依啲咁嘅小學雞真係

70,011 people like this

初選伍有入圍嫁，加油

5201324

學國難五金

換人啦

變咗了. 香港冇本土. 個劉澤鋒唔係. 天水連線唔係. 張可森嗰堆都唔係。 而家嘅佢地仲有冇繼續為香港人優先呢件事發聲. 有冇為香港人帶嚟為未來嘅想像？ 而家香港冇人做到,冇任何組織做到, 佢地每日個都止步於民主自由, 抗共抗警暴, 如果淨係咁就足夠, 泛民都做到。佢地叫自己做本土派. 就唔該有本土派嘅氣魄, 展現比香港人睇,佢地想香港嘅未來係點。

對家可能買like,你唔會
你贏咗冇嘢
如果輸咗一定ON L 9
咁做係弱智，並唔尊重市民嘅授權同對你嘅期望

like你老母

佢咁樣做係引火自焚緊，到佢達到左個like目標數之後既反噬可以好嚴重

唔識佢

淨係有印象，琴日佢開記者會一邊講嘢一邊敲枱

而家應該多左好多人識佢

而家冇係咩意思？認同劉澤鋒係沉咗 但可能係因為國安法 仲諗緊點調整 之前聽過梁晃維 張可森 鄒家成個造勢大會 覺得梁晃維口才唔錯亦都有講要繼續宣揚以香港人為本位 令本土派嘅理念可以入到屋

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

著完黑衫又點？

67K!!! 金水圍網軍全面進場

我諗係做到好灰，人哋已毫無保留拋個身出來，但關注得咁少，自己友咪幫一幫

留名等睇辭職又唔辭

如果咁都達成唔到繼續做都係戇鳩

不良風氣應該要指正
唔應該縱容

咁樣只會比人感覺佢好唔珍惜自己個位
我覺得佢dramatic左一d

天水連線做到嘢喎，駛乜辭?

垃圾會就一定要拒絕委任啦

扼like係其次，係想知香港重值唔值得佢賣命

liked, 雖非大西北

成班投完票授完權，因為like數不足辭職，係咪有病

唔關入唔入屋事, 係而家自稱本土派嘅所有議員, 佢地有冇呢個意志去繼續將本土嘅概念宣揚, 而家嘅so call本土派議員, 冇一個真係咁去令香港人睇到佢地想要啲咩, 佢地希望帶嚟咩改變, 佢地堅持嘅理念係咩。 唔關口才,天份,乜乜柒柒事, 展現自己堅持嘅信念, 就算啞嘅都可以做到。但而家嘅本土派議員, 已經沉迷咗係佢地嘅區議會小世界, 忘記咗身為一名本土派對香港嘅責任。不過都冇得講, 全部都係新手菜鳥. 我唔應該對呢班自稱本土有太大期望。

你對唔對得住選你果啲人？冇心做就唔好做
唔夠like就辭真係好撚肉酸

樓上班盲撐撚快啲入去屌尻杜汶澤五毛分化啦

選民過關斬將選你做代議士為民發聲
你因為無like like玻璃心辭職
似乎你on9啲

有少少慧根嘅都唔會like得落手啦，明知你呃9我like我仲要俾你呃？個位香港人俾你㗎，你當香港人係乜啊？唔撚好咁貪心啦，好尻肉酸啊小學雞

JuniusHoKwanYiu
141,121 people like this

LuciferKng
74,432 people like this

快尻啲辭職去做YouTuber KOL算啦咁撚鍾意follower

集氣unlike

如果你未放棄 可以試下接觸下佢地？佢地全部都好後生 有時可能迷失咗自己都唔知 我個人覺得區務本身要做好 同街坊打好關係先容易sell到理念 至於佢地有冇堅持 我覺得有 以鄒家成例 佢有係社交平台不停講自己理念 可以留意下俾下意見佢地 一齊進步

pin依個啦垃圾樓主盲撐狗，你幫伍健偉含過撚啊？

尋日何有138,500左右
依家佢都有少少動員, 增至 141,235 people like this

如果你就咁開個post話叫大家like支持做實事既議員，肯定like爆無人反對
而家係個手法問題唔係孤寒比個like你呀大佬
仲理直氣壯屌人老母

留名睇隻小學雞走數，我狙擊到佢離任

點解要咁樣 投你做議員係信你
但係你宜家搞掂好似網紅呃like咁 好難接受

小學雞又如何,按個制有幾難

成班盲撐撚合理化啲旁門左道手斷，都唔知係咪收咗伍健偉錢定幫佢含過撚

推，已like

141327 vs 75398

手段*

係，啱佢地公關真係做得唔好

141,359 VS 75,551

相差65808

一齊unlike

係

好撚驚

你老母就受薪

up

141,514 VS 76,184

我都覺得好細路仔.
但我都like左, 廢事比何妖吹奏自己幾有民意.
二黎香港真係踼一踢郁一郁.
三黎我覺得佢表達得唔好je, 起碼佢係做多左唔係做少左.

踢爆咗發脾4同伍一樣咁撚小學雞

你自己去睇下班所謂本土派議員嘅fb, 個個都係玩踩低人地抬高自己, 呢班垃圾代表本土派, sorry我寧願本土派係天琦到完咗算。伍健偉又係 王百羽又係 正事又唔做, 人地泛民都識私人檢控, 班本土派仲繼續玩搶餅仔互咬。

呢班人, 最終會令本土派沒落

其實你thanks乜撚嘢話無收錢都無人信啦

睇得出你好想佢辭職喎

好撚on9，唔會like 佢個page
呢啲咁on9嘅議員唔該快啲辭職

間接結果係令何君堯都多咗人like
過多幾日分分鐘過埋朱凱迪
帶頭拎like出嚟玩嘅伍健偉究竟瞓撚醒未

私人檢控我覺得有少少尷尬 佢地成日屌法治已死又好難要佢地去做私人檢控 資金都係問題 認同今次本土派好肉酸 伍健偉完全係做多咗 王伯連續幾個恥笑post更加係睇到無言 但又唔洗睇到咁灰 起碼張可森專頁個post都算幾大體 同埋伍健偉依個post 除咗呃like之外好似仲有其他意思 但認唔認同就另計

又唔見d反民主派成為政治暴發戶

但你都係其中一份子

141,854 JuniusHoKwanYiu
77,730 LuciferKng

其實呢個數已經意料之外

係例子嚟, 泛民相信法治有險可守, 所以知行合一去做私人檢控。

我想問 呢班人相信緊啲咩?佢地堅持嘅理念係咩, 唔好攞埋啲乜鳩香港人優先 平等自由 嚟啲嘢係到talk shit.佢地個個講嘢都係一模一樣, 但佢地冇一個真係貫徹緊自己理念。 佢地有嘅理念, 就係踩死異己, thats all.

我嘅結論, 就係呢班偽本土, 同跟住佢地跳舞嘅狂熱者,係將本土派帶入深淵嘅兇手。

呵欠欠都出埋嚟

唔止佢 所有自稱"本土派"都係。

唔成熟，屌細力d

78548喇，大家加油

A

多謝大家

仲等緊

補選呢個位應該實建制贏
人地大造文章你班後生唔成熟
啲不黃不藍既廢老廢中實投番建制

冇話受薪唔做野，而家唔要人工呀

Like 啦
我都好撚柒憎呢個做法
但真係唔想本土出左件柒事影響哂觀感

又唔洗睇到咁灰嘅 至少有部分真係有一直努力宣揚喎 不過我都覺得師兄你有道理 鼓勵你直接同佢地反映 咁樣無論對場運動 或者本土派嘅發展都可能有幫助

嬲就辭職係咩玩法

冇話合理，好多人都邊屌邊like

又唔會真係辭職
驚咩 再講補選都係泛民贏㗎啦(如果有)
做柒野唔洗受到教訓？ 身邊個個都屌緊佢

已經崩潰

其實就資訊戰角度嚟講
應該like 多啲泛民本土區議員嘅

補選點解會泛民贏
區選大勝你估真係佢做得好咩？
係社會環境影響
呢個位補選人地對家實大造文章
啲不黃不藍廢老廢中實轉呔

唔好like 你老母

痴線 小學雞玩泥沙
真心情感勒索
仲要係有大事發生
我就建議你宜家辭職
何妖幾撚癲都無話你班人區議會唔投我
我以後乜撚都唔做
老實講區選咁大個民意浪潮要輸都難
唔知佢同前線比邊個光復得辛苦d代價大d

利甲：初選我係投佢

姐係點？

呢句駁唔到

你睇死佢唔夠like

加油，推

岩呀我同意你, 我都覺得好細路仔好情緒勒索, 抵屌.

不過你睇返置頂文啦, 對同路人真係唔洗咁mean.
人地27歲仔都係血氣方剛果堆, 激動左在所難免啦.
同埋我都話佢係做多左唔係做少左, 起碼佢唔係好似某班撚樣為左個中央委任既議員位同自己D選民作對.
佢目的無錯架喎, 係手法低裝左D咁解.
人地響銀座比廢老用刀襲擊都仲繼續出黎帶頭抗爭, 呢D小事講句屌你呢舖柒左啦咪算囉.

利申: 我就係佢選民, 下次見到佢幫你屌佢兩句.

你一路係度追擊，仲玩埋人身功擊

個個都話一個like好少事，要一個like唔係要你條命。

係呀，一個like真係好閒，但唔代表可以忽略哂用辭職嚟要脅選民呢樣嘢嘅嚴重性，你辭職嘅理由原來係fb少like過對家某出位藍絲呀？對唔對得住啲選民呀？選你入嚟鬥like數？唔夠人勁就辭職咁兒戲？

你fb少人like少人關注，咪正正經宣傳囉，大家見到你要幫手唔會唔幫，宜家做情緒勒索人做乜9？

你肯pin未呀？收咗伍幾多錢呀？

已like
之前都有留意佢，覺得佢係有心同真係有做嘢
好多時佢都行得好前

雖然唔認得佢今次做法
但只係一個like，希望大家幫幫手

你好勤力咁狙擊伍健偉，你係唔係收左好多錢

我啱啱睇 冇呢個post喎

你講你收咗幾多先啦

正正經經有人做咩？冇人逼有幾多人做野

唔割
不過要改善

Like數抗爭

但就係止步於此, 止步係抗爭。佢地滿足於宣揚抗爭意志。

唔pin就嬲, 屌埋樓主

見到林進個post下面有個人苦口婆心叫佢地嘔好再內鬥
睇得出好真心
但好可惜我地一大缺點就係唔團結

我都想受薪DLLM

條友盲撐到出撚晒面好難唔屌埋佢

叫你老細走數唔辭職你咪繼續有糧出囉

我都唔係佢職員喎，佢邊夠錢請我

記得你第日冇收錢唔好同人講thanks 呀

發覺你都幾盲撐
寫明唔撈退出社運就咪講到劈炮完做義工啦
盲撐都唔緊要
你求緊人然後仲可以又惡又悔氣
其實你係咪佢本人黎

我其實都睇咗你好耐下, 都開始覺得你少戇鳩。
盲撐其實一直都唔係問題, 甚麼應該話 盲撐先係支持嘅本質。

班廢物本土派同佢啲垃圾腦殘支持者, 郁啲就話割郁啲就話唔撐. 所以我先話呢班自稱"本土派"無救。唔止伍健偉
王百羽張可森鄒家成梁晃維 呢啲人全部都冇資格叫自己做本土。

辭職有咩用？

like完夠數唔鐘意佢咪unfollow返囉，見啲人話呃like我仲以為好似連登咁俾錯正負皮冇得再改同收回啊

伍健偉未選區議員之前之後幾時都係前線，就算唔做區議員佢都會繼續做前線。

你真係睇得起佢啦，你以為共黨餓死百姓攞曬d 錢俾五毛做公關

因為like數就鬥氣辭職嘅真係唔該快d收檔
利申 由區選開始有like4子 而家unlike晒

老實講，唔知你係唔係佢公關團隊一部分，但呢個Post確實對佢形象有好大影響

馬鞍山好多區議員真係默默耕耘，日日落區睇市民傾計，又去商鋪交流，經營FB Wtsapp。有長輩以前住咗廿年都唔識當區議員，今年日日係樓下見到佢地搶眼又有創意既Banner就記住入腦

我屋苑好多時有咩事，鄰居不約而同都會叫你搵區議員，有時甚至只係借堂梯，呢種信任唔係靠FB幾個like而成

智障 咁你辭撚職佢啦
你拎樣咁嘅野威脅投你票嘅當區選民

不知所謂

初選我有投你架，你唔好走啦

係唔係應該多謝你咁快unlike, 就唔可以一星期後先

有迷粉係到倒緊伍仔米
死撐對你偶像冇益架

著黑杉係為咗喺公眾場合表達仲有人關注緊件事，當啲人見個個黑杉嗰陣會好奇個原因

而like 佢facebook page 係就係都表達到關注，但達到既只不過係佢既個人利益/需求，只不過係自己人圍爐取暖

咁係咪即係選票=廢=唔夠子彈？
人地投你入去係做實事 唔係叫你好嬲好嬲完就玩嘢話辭職呃like咁兒戲，更兒戲係咁撚多On9仔係度夠佢玩

講還講咪撚大大隻紅字講你嘅觀點啦
會理直氣壯啲？ 寫血書咩dllm

死忠咁死撐真係肉酸
睇得fb嘅like咁重要 唔知佢又睇唔睇到fb啲comment有幾負面呢？
證明大部份人都唔buy依種想法

利申：唔會like因為唔想鼓勵情緒勒索

盲撐撚盲㗎，點知你會唔會睇唔到

幾大隻字都會扮睇唔到，同路人就要撐，幾On9都要撐

哎呀

PUSH!!!!

成個小學雞咁

條撚樣真係智障

正宗呃like

區議員大把嘢係前線想做都做唔嚟

意氣用事左d 不過like左啦

Like 咗先啦

咁意氣用事 點交個波俾你做大事呀

721 咁大單嘢，而家比佢spin 去討論like 數少要辭職
之前有泛民話本土派係共諜，我話佢on9
我而家無聲出了

（目標14萬）呢度有本土派議員呃like

可能大家覺得伍健偉係「呃like」
但一個like對於經營facebook專頁的人
其實好重要。
更何況係政治人物？

除咗係一份支持
愈多like 先有機會reach多啲人
令文宣理念可以更廣泛spread開

何已完咁撚多fans cls

意氣用事 但like左
天水連線好做到野
但like少 因為佢地的理念都散唔到出去

但琴日唔係fc左新西最多like係朱Heidi 咩

擺街站同街坊講
因為like數少過人所以我唔撚撈

投左佢既街坊要嘔幾多公升血？

咁就嗌辭職
唔係諗點拉攏支持
辭就辭啦 反正元朗仲係佔大多數

水能載舟 調返轉玩咁有趣都有嘅

Like 都要屌選民
呢下同林鄭有咩分別
怪市民唔支持佢
識唔識做政治家

#一單還一單

留意你地好撚耐啦 你地呢d天水連線水泥隊
好學唔學學熱狗玩水泥隊spin風向 屌撚柒你啦
你又收左天水連線幾多錢呀

推爆佢 已like

屌你老母你呢D戇尻仔都做到區議員, resign啦戇尻,我睇死你唔會

heidi用左咁耐時間 做左咁多野 都係177k like
依家一個post想同人睇齊
真心肉酸 如果唔夠like對唔對得住嘉湖選民？
咪咁厚面皮啦

平時本土做野，泛民抽水！
今次泛民賴嘢，本土抽水！
好波

佢fb成個8月都無文宣理念post定我睇漏

呢啲骨氣泛民真係要學

五毛下下就識收錢

你講緊你自己嘅呀
天水泥隊 dllm

推！已like，你地like左未？

144,877 JuniusHoKwanYiu
92,202 LuciferKng

伍生個fb比人屌撚到反艇，其實佢有無打算出黎回應下
仲有死忠係咪仲要撐，無問題架你自己愈發酵事個反彈愈大
睇下到時你本身想幫佢拉既支持有幾多變拉反感

好幼稚 乞like還乞like 辭職還辭職 佢以為佢揀工？

屌自己人屌到咁，你咩機心，除非你唔係自己人

攞依D野黎呃LIKE有冇咁ON9?

本土屌泛民就得
泛民屌本土就唔撚得呀？
柒就要認啦
都要死攬護短
唔夠人講就話有咩機心
成日玩水泥隊
因住變熱狗泡沫化
我只係指出呀k 柒既地方要佢改善
你就話我係鬼唔係自己你
屌你啦

樓主呢d正正助長下一單情緒勒索

做錯前>>不分化
做緊，但係錯>>>不完美
做錯後>>>可改善

無限loop，B隊就係B隊fans呢招玩足咁耐

係咪要拘泥like數
你d選民咪投左票囉
咁你唔好做啦

diu你班仆街 咪撚比人帶風向啦
個like數直接影響佢個page曝光率

like個page都唔撚like?
有好難？？？
點解唔like先
咪就係香港人懶囉
twitter任又有幾多人做？
有幾多連twitter都未開？

like啦
對家藍絲like就like唔洗要人迫
依家迫你又話做乜迫你
想點呀

小學雞 咁做受害嘅只係該區市民

唔夠真係會辭職?
拎呢D黎呃LIKE真係世界第一

like係咪好難先？
唔難咁點解人地要叫到你先識like?

fb俾個like有幾閒啊，點一野仲洗乜考慮咁多

對唔對得住當區選民

like完再小

我覺得diu佢小朋友更加小朋友
依家又抗疫
成香港個抗爭都靜咗
我知大家係抗爭入血
但真係靜咗

like咪like囉 咁都要反？

垃圾到仆街

like數=曝光率 乜野呃呃聲

講得好
㩒個like又冇成本又可以表下態

已like
已著黑衫

但點解like數會少？
就係黃藍分別
藍既一定會share comment like
黃既持住係多數就like

咁區議員本身個區人口就係得2 3萬，呢個like數已經好高，唔通我要識齊18區所有區議員咩

綁架民主

因為少like過某人就辭職會唔會兒戲咗啲呢

得罪講句，望返自己區選得票，就知自己d like數合唔合理
人地何妖日日出黎做小丑，又淘寶買like，like數多過佢好正常咋喎

為左咁無聊既原因勒索人，比佢like數上唔上到去d藍屍都係當成睇小丑戲黎恥笑

而且最大問題係，我唔係住果區，佢做完既野我基本上係好難判斷到係咪真係對當區有好處，結果佢貼乜都係「noted」
最後十幾二十萬人like，出post依然係果幾千人關注又有咩意思

咁都有得呃like

利申 like 左

「手足一個都不能少」唔等於「老奉撐佢所有野」
真係純粹念在佢之前做過既野，今次比個like當幫佢搭個下台階

但我相信果堆like入面，有唔少人都會抱住「再有下一次佢就可以收皮」既心態
呢種做法真係好令人反感

PUSH!

辭職啦，唔辭正契弟

佢做小學雞野，鍾意like,淘寶囉

紅衫個啲免費奴工

天連呢班人, 最終會破壞抗爭陣營團結令本土派沒落

收皮啦

當我哋無時無刻、不論大小事都向敵人展示到意志，（就好似北歐國家咁），
要消滅香港人就唔係咁易。

最多今次不完美，下次要改善。

仲想講做咩冇啦啦咁多人覆我
原來樓主pin咗

佢都係嬲得滯啫 已畀like 好難怪佢

百貨應百客，有人鍾意佢個種衝動/激情，有人鍾意omdb 個種乜都唔做，差小小咋，比人睇下香港人團火仲未熄，like埋佢啦

唔識講大道理
但希望依件事過後
大家可以關注多啲唔同區嘅議員
你要知道 1個like係你眼中的確可能係唔重要
但佢地都仆心仆命出嚟為大家
當然想多啲人知唔知自己做成點
要俾佢地知道 大家都知你好努力 你地要加油
我地like完又可以快啲知道其他區發生咩突發事件
我覺得咁樣遠比大家係黑警/獻世派post下面派嬲cm更有用
Like數算係對佢地嘅精神支持

雖然佢真係處理得唔係咁好

樓主可唔可以改pin我上面依個

好多本土派嘅手足都好落力幫大家處理大小事
當然仲有大大小小網媒 文宣page

大家唔好俾團火熄啦
Like=支持

俾多啲關注佢地！

唔小心不推咗

預左架啦 係好過班建制狗做
但唔該起返自己底，睇下有幾多斤量先啦
屌你三唔識七，無啦啦要十四萬like

你係佢團隊就勸佢快啲出返篇野回應
認衰仔唔成熟 stop左個campaign佢啦
到時真係唔夠票唔肯屌票屌人唔like佢
定學林奠話唔辭咁先係最負責任呀
真心好難like得落 焗like有意思咩

好多黄既素人區議員都係自己區默默耕耘
屯門班仔仔搞埋民間檢測
衝 佢地好多都有衝到好前線
得伍健偉一個衝咩？

做得好固然係值得like
仲有一定係fb like先代表我支持佢咩 平時落街讚句仲好啦
但依家唔like就要冠個藍屍唔係香港人五毛既罪名比我
你無撚野呀？

依家仲要拎選票黎玩 一句好嬲就話like少過君妖唔撈
咁撚兒戲既咩？

唔通*

我的確冇撚嘢喎
喂我冇話唔like係5毛喎
上面的確係有啲人講到好難聽喎
個堆係咪入嚟煽動嘅 大家可以認真諗吓

大家係咪可以冷靜下唔使下下講到咁難聽先

的確唔係得伍健偉衝
你同我的確都可能好清楚有好多素人衝過

但其他人呢 可唔可以多啲人知

嗱後面啲人 唔好話我講粗口 咩屌你老母都好難聽

最好連登係唔好可以講粗口嘅
我亦都唔係嚟同大家嘈交
大家平心靜氣啲

又不推咗
推翻先

戇鳩理論

梁凱晴D 野全個觀塘區議會都知
係得你班傻鳩當佢女神咁

區議員有巿民的授權

pin 左

係咁彈提示好煩呀 我想表達下自己意見
成班人走嚟想同我嘈咁

小妹招架不住

辛苦你

問心啦你地 黃店就識食識like 區議員就唔撚肯like 自己問心有冇關住過區議員所做緊既野 先去屌人做錯啦

仲有網媒 文宣個類
支持嘅嘢 唔係下下用錢
大家想要嘅未必得錢嘅支持

好似畫文宣呀咁
既然大家話 唔like唔代表唔支持
咁大家可唔可以唔好咁孤寒

用下個腦咪撚助長歪風啦

stop佢老母啊？咁大個人唔洗負責任？

白痴仔咁

其實我只要禁一粒制就可以加無限量粉絲，要幾多有幾多

Like數抗共

笑撚死 一係樓主係本人 一係就佢肚入面條蟲

收皮啦伍議員 你真係好撚柒呀

錯 係王百羽班人先會。唔好諗住借我打天連

147,677 JuniusHoKwanYiu
109,520 LuciferKng

想咁樣拎啲like數

想睇佢辭職

你收皮先囉，柒L

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥寶貝(狗隻#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

都係嘅 希望手足可以改善下

118,835 - Ng
148,473 - Ho

香港人真係會創造奇跡架我真係冇諗到會有呢個數，都係諗住盡做ja

same here
咁始終佢做嘅野都幾多 我無認真follow （我唔係天水圍區）都知佢有出活動、搞直播、送飯俾困左60個鐘嘅人士之類
之前都會覺得佢可以學下其他人咁
搵一堆打手係連登吹奏下or埋堆 痴呢個痴果個

我唔會unlike嘅
但希望佢唔好再係咁

反而見某位元朗區區議員瘋狂post抽水洗唔洗做到咁 渣哥咁款

露底喇

有咩底可露, 全部自稱本土派都係垃圾, 我一直都係堅持緊呢樣嘢

咁點先唔係垃圾呢

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

依家過撚左
肯出黎講野未？
咪再呢埋係tg改名 咁小學雞
解釋返自己有幾on9衝動 道歉同反省

睇唔到呢啲
我真係好撚後悔支持過你

放心，佢肯定會出嚟交待

幫推左

要得到啲like超越咗何議員先交代？

你覺得佢冇武裝抗爭過咩？你自己有冇膽

佢set 嘅targe好似係多過何妖之前的13萬幾。等佢交待啦。

你咁叻你做左未呀

呢幾日有咩障礙唔交代得？

我都想知

含淚投票都仲可以美其名大局為重

好好地一個本土派叫人含like

以後我地本土派唔好笑人關鍵一席喇

連個區議員仔小學雞本土派都含到雪雪聲

唔講以為好大件事原來只係小學雞發髀氣

睇死你都唔會唔撈啦唔做呢份爽工唔通你肯返去炸薯條咩講到自己好有能力先做到「議員」

洗撚左兩日板阻撚住人追送中手足post呀屌你老母

仲有樓主個打手都唔知係死忠定議助

而家好撚大件事咩？係咁推推推推乜柒？

我都冇推啦，你叫我唔好推做咩推兩次，同埋我一路都有幫手推其他。